<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreatza/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Edmundegh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dlmucnjl04/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonefs/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cruzdfb/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicrte/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillardvnh/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre3/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/cubkczcsd/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinnegf5f/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonngt/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中共代理人危机</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cyndydg4/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Margenedfr/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/30/n11558284.md#1" target="_blank">美华人导游充当中共间谍被捕 作案视频曝光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/30/n11558284.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/GettyImages-1178182822-150x120.jpg" align ="left"></a>美国司法部周一（9月30日）表示，居住在加州的归化美国公民彭学华（Xuehua Peng，音译，又名Edward Peng）被控为中共国家安全部（MSS）担任非法外国代理人，并向MSS官员提供美国国家安全的机密信息。司法部该公布了彭学华作案的现场视频。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月01日 4:58 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/25/n11409316.md#1" target="_blank">美华裔涉中共间谍案 背后始作俑者是谁？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/25/n11409316.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/GettyImages-1157263220-150x120.jpg" align ="left"></a>在美中关系紧张之际，抗议美国政府抓中共间谍、打华裔种族牌貌似越发不灵验，作为横跨两国、夹在其中的在美华裔应如何看待这类案件及风险？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月27日 2:53 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/18/n11393545.md#1" target="_blank">内幕：推特成中共外交官海外宣传新战场</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/18/n11393545.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/1206062036422357-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>社交媒体推特（Twitter）成为中共外交官在海外争取舆论的新战场。除中共驻美大使崔天凯开设推特账户外，中共驻巴基斯坦代表团副团长赵立坚也因加入网络论战，为中共对维吾尔族的处理政策辩护、被美国官员斥责，成为媒体焦点。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月21日 12:10 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/9/n11374252.md#1" target="_blank">微信如何从内部渗透西方政治和大选（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/9/n11374252.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/GettyImages-853967918-150x120.jpg" align ="left"></a>西方政客选择通过华人惯用的媒介进行接触，本身值得鼓励，但微信自身的严重隐患已让人无法回避。微信控制海外华人信息源，扭曲民意、甚至扭曲整个舆论场。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月12日 7:19 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/9/n11374138.md#1" target="_blank">微信如何从内部渗透西方政治和大选（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/9/n11374138.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/GettyImages-963632006-150x120.jpg" align ="left"></a>微信在海外的扩张带来的不只是一个社交媒体工具，而是对当地社会的中国化（中共化），客观上起到使当地政治向中共靠拢的作用。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月11日 7:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/28/n11352886.md#1" target="_blank">华女闯川普庄园案  检方将递交机密证据</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/28/n11352886.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/GettyImages-1140183771-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>联邦检察官披露，3月底闯入川普总统海湖庄园的中国女子张玉婧（Yujing Zhang）或涉“危害国家安全”。因该案涉及“机密信息”，检察官已经向法官提出动议：在不对外公开的情况下向法官提交证据。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月29日 7:22 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/24/n11343199.md#1" target="_blank">应美方要求 瑞典再次逮捕红通犯三号</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/24/n11343199.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/Screen-Shot-2019-06-24-at-11.14.27-AM-2-150x120.png" align ="left"></a>瑞典检察官周一（6月24日）表示，应美国的要求拘留了一名在逃的中共官员（红通名单排名第三），美将正式对其提出引渡请求。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月25日 12:27 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/20/n11335830.md#1" target="_blank">反送中延烧 台立委推外国代理人登记制度</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/20/n11335830.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/PO_X5230-150x120.jpg" align ="left"></a>香港200万人上街“反送中”延烧，为强化台湾防卫性自由民主，面对中共透过各种渠道对台进行渗透分化，民进党立委将推动外国代理人登记制度的立法工作。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月20日 11:24 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/6/n11305946.md#1" target="_blank">华裔工程师向中共泄商业机密 美国梦破碎</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/6/n11305946.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/03/GettyImages-1602546-150x120.jpg" align ="left"></a>陆文峰（Wenfeng Lu，音译）和家人在美国加州尔湾过着舒适的生活，他还拥有一份很好的工作，从事医疗器械研发事业。但他因将美国商业机密泄露给中共被美国判刑，从而失去了美好的生活。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月08日 6:14 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/28/n11285294.md#1" target="_blank">涉隐瞒与“千人计划”关系 美科学家被控</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/28/n11285294.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/Los_Alamos_aerial_view-150x120.jpg" align ="left"></a>美国新墨西哥州一重要国家实验室的科学家鲁克曼（Turab Lookman），被控在与中共的“千人计划”接触一事上说谎，预定周二（5月28日）出庭受审。该计划旨在吸引海外高科技人才将技术带到中国去。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月28日 9:53 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/24/n11277815.md#1" target="_blank">隐瞒接受中共资金 两华裔教授被美大学开除</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/24/n11277815.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/GettyImages-453036464-150x120.jpg" align ="left"></a>继德州安德森癌症中心开除三名华裔教授后，有“南部哈佛”美誉的埃默里大学（Emory University）近日解雇一对华裔教授。他们被开除的原因均是隐瞒接受中共资金，以及与中国研究机构合作的内容。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月24日 10:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/3/n11232649.md#1" target="_blank">美军方再提季超群间谍案 直指中共代理人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/3/n11232649.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/1602221558362736-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>美国国防部的最新报告再次提及华人在美非法为中共充当外国代理人；同时，报告还点名中共喉舌新华社至今没有遵守法律，自觉登记为外国代理人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月04日 8:11 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/2/n11227955.md#1" target="_blank">前CIA华裔雇员当中共间谍认罪 细节曝光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/2/n11227955.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/762e7ecc50dd5522ed8e3d1c0b04c5cc-1-150x120.jpg" align ="left"></a>一名CIA（中情局）前华裔官员因共谋向中共泄漏美国国防信息，周三（5月1日）对联邦指控表示认罪。美国当局誓言打击中共招聘前CIA雇员当间谍的威胁。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月02日 3:13 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/1/n11227052.md#1" target="_blank">联邦大选在即 华人吁捍卫加拿大价值</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/1/n11227052.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/02/20190102_151705-150x120.jpg" align ="left"></a>自去年底加拿大警方应美国警方要求，逮捕华为首席财务官孟晚舟，中共采取一系列报复行动，先是抓捕2名在华加拿大公民和判处2名加拿大人死刑，接着又禁止进口加拿大油菜籽、猪肉、大豆等。中共这一系列行径，使加拿大朝野上下开始真正审视和思考：与中共极权打交道到底是怎么回事？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月01日 11:41 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/30/n11225275.md#1" target="_blank">当中共间谍换钱 中情局前华裔官员或认罪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/30/n11225275.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/762e7ecc50dd5522ed8e3d1c0b04c5cc-150x120.jpg" align ="left"></a>一名CIA（中情局）前官员李先生涉嫌将美国在中国大陆的线民信息提供给中共当局，导致多名线民遇害或被监禁，李被美国当局控罪。法庭报告显示，这名前官员将于周三对联邦指控表示认罪。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月01日 5:46 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/29/n11222390.md#1" target="_blank">《外国代理人登记法》 美司法部加强执法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/29/n11222390.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/GettyImages-1137627140-1-150x120.jpg" align ="left"></a>美国媒体《华盛顿观察者》（Washington Examiner）周一（4月29日）报导，美国司法部正在加强对“外国代理人登记法”（Foreign Agents Registration Act, FARA）的执法行为。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月30日 12:20 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/28/n11219985.md#1" target="_blank">美收紧中国学者签证 FBI局长：会频繁发生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/28/n11219985.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/GettyImages-143649628-2-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>川普（特朗普）政府日益担忧中共在美的间谍活动，并加大防御措施。《纽约时报》近日披露，FBI在过去一年吊销或重新审查了多达30名中国学者的签证。FBI局长雷在4月26日的讲话中直言，这种情况会“更频繁发生”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月28日 11:49 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/27/n11218409.md#1" target="_blank">FBI局长：美中体制不同 需警惕中共威胁</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/27/n11218409.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/GettyImages-974836080-150x120.jpg" align ="left"></a>周五（4月26日），联邦调查局（FBI）局长克里斯托弗·雷（Christopher Wray）在美国智库外交关系委员会（Council on Foreign Relations）的一场公开活动上发表讲话。雷解释了FBI如何在遵守自由市场规则的前提下，帮助美企应对中共政府威胁，以及美中体制结构非常不同。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月28日 9:33 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/27/n11217852.md#1" target="_blank">中共招募美公民当间谍 手法不断翻新</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/27/n11217852.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/spy-150x120.jpg" align ="left"></a>美国情报部门警告，中共间谍无所不在，手法超越过去的传统间谍，令俄罗斯等国瞠乎其后。中共招募许多美国公民，作为其窃取美国机密战略的一部分，威胁美国国家安全。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月28日 2:58 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/24/n11209507.md#1" target="_blank">一文看懂 前国航经理林英替中共做了哪些事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/24/n11209507.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/IMG_6285-1-600x400-1-1-150x120.jpg" align ="left"></a>已入美国籍的中国国航前经理林英，承认自己替中共政府做代理人，或面临最高10年监禁。那到底她都做了些什么？走私、洗钱、协助他人逃跑??......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月26日 10:51 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/25/n11213477.md#1" target="_blank">为何美国称中国制造2025是盗窃路线图</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/25/n11213477.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/000_QZ6QR-150x120.jpg" align ="left"></a>美国司法部副助理部长亚当·希基（Adam S. Hickey）周三（4月24日）发表讲话，强调中共的“中国制造2025”实则是一份“盗窃路线图”，该计划的十大重点领域中至少八个领域的个人或实体已遭美国指控。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月26日 5:06 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/24/n11211046.md#1" target="_blank">向中共特务泄密 美前国务院女官员认罪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/24/n11211046.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/GettyImages-75960147-FBI-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>63岁的美国前国务院女官员周一（4月22日）在哥伦比亚特区联邦法庭认罪，承认一项共谋欺诈美国罪，面临最高刑罚入狱5年。法官定于2019年7月9日宣布最终判决。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月25日 6:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/19/n11599249.md#1" target="_blank">拥最高机密许可 美华裔军官向中国走私船被捕</a><br></h3>一名美国华裔海军中尉和他的妻子周四（10月17日）在加州圣荷西被联邦调查局（FBI）和海军犯罪调查局（NCIS）联合突袭逮捕。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月20日 12:46 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/1/n11559782.md#1" target="_blank">中共党媒混进国会刊物 美国议员要求调查</a><br></h3>中共党媒喉舌混进国会刊物中，这引起美国议员的注意和警惕。众议员吉姆·班克斯（Jim Banks）为此要求有关人员把住国会大门，不能让中共的宣传工具，如《中国日报》（China Daily）有来国会“散播虚假消息”的机会。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月01日 7:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/14/n11257014.md#1" target="_blank">内幕：中共“三战”战略引发五角大楼关注</a><br></h3>中共在海外实施的“非常规战”战略越发引起西方政府的关注。自2013年以来，美国军方三次在其报告中强调中共的“三战”（Three Warfares）战略。最近一次是五角大楼本月初的一份中共军力报告。报告指出，在“三战”战略的指导下，中共对文化”机构、媒体、商界和学术界等展开影响力行动，以为其目标服务。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月19日 6:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/18/n11266190.md#1" target="_blank">向中共卖机密情报 前CIA官员被判20年</a><br></h3>前中央情报局（CIA）官员凯文·马洛里（Kevin Mallory）因向中共出售美国机密文件，周五（5月17日）被判20年监禁。美国司法部表示，该宣判及近期的两个涉及向中共泄密的案子发出严肃信号，前情报官员们不能与中共有任何商业合作。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月19日 12:28 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/9/n11246221.md#1" target="_blank">四年前窃美八千万个资 一中国人被美起诉</a><br></h3>美国司法部周四（5月9日）公布的一份起诉书显示，一个联邦大陪审团指控一名中国公民参与黑客攻击活动。被告属于中共复杂黑客组织的一员，在2015年入侵美国计算机系统时，波及包括美国第二大医保集团安瑟姆公司（Anthem）在内的大型美国企业，多达8000万人数据被盗。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月10日 6:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/26/n11216378.md#1" target="_blank">俄女在美当外国代理人被判坐牢 刑满后遣返</a><br></h3>中国国航前经理林英（音译，Lin Ying）对充当中共政府代理人认罪后不久，美国司法部再发布新闻稿说，一名俄罗斯女子因充当外国代理了，被判入狱，服刑后将被遣返回俄罗斯。有华人时事评论员表示，这说明美国对外国代理人加强执法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月27日 3:26 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/25/n11213513.md#1" target="_blank">中共对美国超限经济战 美智库研讨会揭内幕</a><br></h3>中共对美经济超限战的表现有：对香港、台湾的所谓“一国两制”，中国企业涉嫌欺诈式包装在美公开上市圈钱，以及美国养老金项目购买中共监控设备生产商的股票隐藏的风险等。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月26日 2:04 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/25/n11212574.md#1" target="_blank">美两起涉华人案件 再揭“千人计划”内情</a><br></h3>美国德州大学安德森癌症中心上周解雇3名科学家，另外调查两人；本周二（23日），司法部公布华裔工程师郑小清涉嫌经济间谍和窃密等14项指控。两起事件使中共的“千人计划”再次被推到舆论的风口浪尖。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月25日 10:03 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;2&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400_3.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400_2.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400_2.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1320400_2.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf1320400_2.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf1320400_2.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
